# Лабораторная работа №3

## Тема: HTML и CSS. Flexbox. Grid.

<br/>

💪 Максимальный балл за лабораторную работу -- 10 баллов.

☠️ Дедлайн -- следующее лабораторное занятие.

❗️ <b>Перед выполнением:</b>

1. HTML-код хранится в .html файле;
2. CSS-код хранится в styles.css файле;
3. в папке htmls лежат готовые файлы, в которых вам нужно будет написать свой код.
4. В заданиях нужно будет сверстать макет из Figma. Для этого придется в ней зарегистрироваться, с ней можно работать через браузер. [Ссылка на макет в Figma](https://www.figma.com/file/8k66HxmN3XPZY1XqDRP2wH/Real-Estate-Website-Concept?node-id=0%3A1)
5. Если вдруг не получается открыть Figm-у в браузере, то в папке /assets лежит макет;
6. Верстать не обязательно "идеально", главное чтобы верстка была адекватной;
7. <b>Задний фон с картинками переносить в верстку не нужно!</b>

Ресурсы:

1. [Гайд по HTML](https://www.youtube.com/watch?v=UB1O30fR-EE)
2. [Гайд по HTML](https://www.youtube.com/watch?v=yfoY53QXEnI)
3. [Статья про Flexbox](https://css-tricks.com/snippets/css/a-guide-to-flexbox/)
4. [Статья про Grid](https://css-tricks.com/product/css-grid-poster/)

## Задания:

✅ Склонировать репозиторий, настроить свой удаленный репозиторий под лабораторную работу:

1. склонировать этот репозиторий к себе на машину;
2. изменить origin на свой удаленный репозиторий.

🔎 Критерий приемки: все задания из лабораторной есть в Вашем удаленном репозитории.

✅ Сверстать страничку с макета с использованием обычных HTML и CSS, без Flexbox и Grid:

1. создать отдельную ветку для верстки;
2. сверстать страничку из макета;
3. залить полученные изменения на удаленный репозиторий.

🔎 Критерий приемки: я вижу мерж-реквест для верстки без Flexbox и Grid.

<br/>

✅ Сверстать ту же самую страничку с использованием Flexbox:

1. создать отдельную ветку для верстки;
2. сверстать страничку из макета;
3. залить полученные изменения на удаленный репозиторий.

🔎 Критерий приемки: я вижу мерж-реквест для верстки с Flexbox.

<br/>

✅ Сверстать ту же самую страничку с использованием Grid:

1. создать отдельную ветку для верстки;
2. сверстать страничку из макета;
3. залить полученные изменения на удаленный репозиторий.

🔎 Критерий приемки: я вижу мерж-реквест для верстки с Grid.

<br/>

## 🚀 Задание со звездочкой:

🤯 Сверстать страничку из Wikipedia, посвященную HTML с использованием обычного CSS -- https://ru.wikipedia.org/wiki/HTML.
